［甘露］終於約到女

睇個apps友last seen應該成日玩whatsapp 但平均等兩日先見到轉藍tick再hea覆一句

問題黎啦 岩岩約左佢星期日一齊睇戲竟然成功 應該點準備好？

你的套子準備好了嗎

準備身分證副本，住址證明，銀行戶口三個月記錄， 其他嘅可以後補

可唔可以第一次就中出

終於明咩叫又愛又恨
恨係久久唔派軍糧 愛係想做愛

痴餐囉水魚

心理時鐘呢？

我都覺 放佢飛機玩鳩佢好唔好